[燈死晒] F1 2020 薩基爾站 討論區 8

Formula 1 Rolex Sakhir Grand Prix 2020

4 Dec 2020 - 7 Dec 2020

FP1 (FRI): 21:30 - 23:00
FP2 (FRI): 01:30 - 03:00
FP3 (SAT): 22:00 - 23:00
Quail (SAT): 01:00 - 02:00
Race (SUN) 01:10

Location: Bahrain International Circuit (Outer Track)

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「保子」 「漢密爾頓的隊友」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon (THA) 「秦仔阿邦」「返細牛2.0」
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」 「On9con」
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean (FRA) 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen (DNK) 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz (ESP) 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」「牛奶仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA)
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「呀氣」
26 Daniil Kvyat (RUS) 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best Rookie」
63 George Russell (GBR)
FW43

Double DNF to Double Podium!

Russell可能俾人DQ/罰秒
因為裝錯胎，所以最後唔一定有分

岩岩訓醒，想問russell破處未？

真係屌你老母Benz做乜柒，夜媽媽睇到好火滾

未

墨西哥國歌

佩雷斯贏車都冷靜到
冇鳩叫

今個星期揸得唔錯竟然衰喺車隊手

喊緊

好彩今場有睇

Perez 失業前拎反個pod先

無咸就會有呢啲事發生

好撚憎兒子
死好彩

屌那星on9con

lm

Lm

睇咗f1咁耐，未見過mercedes犯咁多錯
多過成季加埋

希望 HAM 下場都未好返！！

屌 恩撚同成事

無咸既比賽特別好睇

今日迫害大戰

心酸死

On9con 咁都有pod 無天理啊啊啊

Perez真係要頂Albon 秦仔廢撚到

Netflix

笑撚左 邊個抵死呀牙叻？

冇睇 講左d乜

唉

stay positive pls

佩大師：拎冠都要冇車揸

恩撚hi大咗

羅素雖然冇po
但證明咗佢有料到

嗌到條片停左

屌
燈唔死perez 燈死左russell

Checo P18 to P1

都有錯過但無咁誇

下場俾埋羅素玩啦

我依場睇左啲乜撚嘢呀
好唔甘心

秦仔廢到

換完 soft 都咬唔到蕉

咁多個圈機會

Checo first P1 in 9 years

無論如何 Russell團火大家見到 至少自己冇犯錯
最後有冇disqualified都好
Russell 今晚你俾到真實力我哋睇

對上一支英國車隊贏分站冠軍已經係2013年Kimi幫Lotus贏澳洲站

19con柒泊

Ocon 同 perez 同台會點樣

mk：如果羅素拎到分站冠軍你班仆街下年唔撚洗撈

好慘

鳩叫checo

呢個冠軍真係好大機會幫佢拎大牛個位

Ocon泊唔到車

per 舉手嗰下以為播f1 game

P18—>P1

Ocon快撚啲死

新手睇車 點解叫checo

見到Checo贏都好感動嘅

好仆街

希望下年冇咸比大家開心下

架火星車真係痴線 15追到上去
fia真係控制唔到

可唔可以留checo 拍vettel

如果下場ham爺番到黎 RUS真係好慘

Ocon perez 隻揪未

最尾見車過車嗰團火
真係好熱血

經典過monza果場

好撚嬲，好撚嬲好撚嬲

Diu...
粉平買Benz 個Engine deal 係唔係包埋自爆架

希望rus下場繼續揸benz

多謝rus 起碼開心左一陣

Checo 係勁嘅
其餘兩個

冇可能啦兒子點都有位

下年如果係ＣＨＥＣＯ搭ＶＥＴＴＥＬ咪好囉

我素

個位on9啫

起碼好過泰

咸狗病多個星期啦屌

Ocon對比checo
車隊反應個分別大到

兒子is watching you

On9con泊柒到

咸狗要stay positive呀

咪能燈啦

Pedro Rodríguez

呢個真

最緊要

唉dllm嬲到瞓唔著就有

宜家只希望rus唔好dq

今場大頭黑氣石粉碎

如果今日揸粉平個個係Vettel

好努力值明自己
公公都係

平治搵人切腹得唔得

Ocon冇人興祝

又係Stroll

過埋今場我諗秦狗冇得留
揸架半火星車 77 33 63唔係前面
都淨係得第6

墨西哥聽日全日放假未

無可能開心啦
我覺得佢會係後面喊

咸左

咸今日都重係positive 嘅好似過唔到abu dhabi

都仲有祖國國歌聽

ocon就真係純運

Ocon

checo眼濕濕

係
真心好睇

想睇鏡頭影BENZ同羅素多D

又唔係馬國

咸狗要身體健康！

係心理真係唔係講笑
比著兩年前維少炒左

好似你個名咁

兒子都係

新黑氣石Rus

希望下年圖有得做pod常客

真.哭撚左

Checo都值嘅
一開始佢都逢車過車

應該話4萬上次贏同佢差幾撚遠
佢真係-6

成條team炒晒

Checo First P1 in 9 years

Benz屌你老味
咸係到個時就完美
一冇咸pit仲柒個拉利

咸真係好命到......

P5追到上p2 射程範圍勁爽
但無啦啦又要入pit...

我講緊班素迷

冇左咸既F1原來可以咁好睇

如果今日rus嘅野發生係咸身上
佢會怨到咩地步

3大車隊
威龍
粉平
老麥
全部兩個車手都上過櫈仔

咸係度實屌到班crew變平治群組

泰仔更加慘

恩撚抽港超富力水？

今年有兩個新F1 winner 都箅係咁，但Per 若果下年冇RB 位就on9 喇

佢手車係穩定

垃圾ocon真係死好運

benz第一次比連燈撐就直接收皮

唔係威廉士架垃圾車引致safety car一早贏撚咗

唔會 咸喺嗰個moment一定唔會pit

希望19叻睇下佢咁開車有咩意義 比你搞果個反而第1

benz真係黑仔
心痛RUS

跟本唔會pit第二次

狗屎運

做後備算啦

嗱 無咸場車幾精彩?

1圈1格真係好勁
williams真係害死rus

你錯左
唔係紅牛架車半火星
係MAX半火星姐

話兒子唔得嗰啲
佢都兩個podium啦

真係唔到最後都唔好訓住

sor準備訓睇唔清楚
不過過咗今日應該多好多rus迷

暗串緊佢自己同傅家俊單嘢呀

佢仲有車揸已經係奇蹟

羅素已經揸到可以免費入pit
點知可以柒到咁
慘慘

真係喊緊果個係泰仔

算啦 成場隱形咁撚樣

威記想話俾羅素知佢係屬於威記既

兒子過唔到 佢一下過左

四停 好撚崩潰

想知今季係咪最多人上過pod嘅一季

連登真係好撚燈

臨尾 trap 喺條 DRS train 到

都幾肯定佢一定唔會聽call

唔該以後呢度全部好似精台咁奶咸

咸喺到係運氣童子+怨婦mode 煩到班crew醒醒定定

不如叫Lawrence 賣盤

又真

真，第一次見russell同人鬥，手車真係幾掂

去FE

好地地唔玩多次double stack咪無事
好地地又堂跌返落地獄 好彩羅素仲有火都叫執返啲分

冇用，會DQ

真

有成事有好車

個車房放佢個樣邪住曬

韓世龍替工搞到羅素無左個冠軍

真係爛啦，如果唔係平治派膠佢係P8
仲要佩雷斯P18變P1

今次真係唔聲唔聲上咗去，戰術成份重啲

其實唔係好命
係佢大粒到
隊crew 唔敢犯錯
氣勢好重要

Rus

寧願訓 見到rus真係有啲灰 黑仔既極至

免費既野係最貴

講緊第二次pit

中遊五隊都上過
包括AlphaTauri同Ferrari

減返40秒pen完都p1
Russel

諗住rus實贏早咗閂電腦
臨訓開多次連登就出事

呢場真係Checo代表作 俾人搞跌到包尾 點知一路追上嚟 結果贏咗

畀你揀都揀個識養軑嘅車手

佢手車咁

FE 仲難過車

無撚有錯

imma stay out bono

咸唔會入 I still have grip
車手有最後決定權 但Rus 替工唔會違反pit wall 決定

威記又搞鳩人

屌你老母平治crew

半個頭

好明顯你唔聽人講野...
爆胎呀屌你 !!

He is good at overtake

Alpha 得Gasly上ja，我指2個都上過嗰幾隊
真係好精彩

原來咸平時假PIT 係真

上一個牌面應該贏埋
依次我都唔知佢有咩做過
搵個f2車手上嚟佢個位都應該有兩次pod

LATIFI搞單SC出黎搞到距離縮近
替工爆頭鏟搞到有柒PIT機會

過公公嗰下靚到

等睇ＯＣＯＮ唔噴ＰＥＲＥＺ

其實rb架車點會高過粉平
對住蕉橙都唔見得高好多啦

佢都贏過checo 幾次
仲要清脆
有錢都有實力

屌你老味深夜西車

另一個角度睇，好似max咁講，部車邊個上去都會快

兩架都喺度搞屎棍

Benz pit班人收到咸狗order ?

佢同4萬真係差好遠，唔似4萬咁，佢真係博咗幾場先上到podium，加上又食正雷諾回歸之後第一個podium

Puncture 嗰次？唔pit 點得呀

連續兩年燈死左笨士pit crew

其實可以話車隊判斷好

下年搵第個試埋架車 咁真係知係邊個問題啦

屌，係喎

咁都保Ferrari

辛斯同四萬如果vsc無入pit應該入機會

2019 德國站

如果最尾 RUS 冇爆肽真係有可能過埋 checo

真係嬲到癲
臭閪ocon快過russell上po

抵隊垃圾無分

SC白換黃嗰次

唔知netflix會點拍今場呢

兒子都唔差嘅 特別係水地
係差啲火侯

toto最開心啦

過硬啦

呢啲真係經驗

最後個SC restart過公公真係世界級
明明albon rus lando三個最勁係佢
揸最廢嘅車又係佢
最黑仔又係佢

一定懶感性由PEREZ 煩緊合約開始

講緊SC入去換果次
DQ果次已經係SC後面果次嚟

又保住左咸狗

Puncture 係第三定第四次

秦仔揸先咁 Max揸係半火星 race pace match到平治

Ham個身價係咪就係唔聽pit wall講野

黑撚到最後仲要低排名過公公

呢集netflix真係唔敢睇

係咪要negative14日先俾入

monz本身都有份添
點知自己huge lock up

兒子好唔好意思 Perez lead佢一倍分數都下年無得鬥

今季PER變返好人

netflix已經燈過平治2次啦 仲有次俄羅斯 燈咗咸

公公

佢唔pit 又會畀人屌
咩唔聽話嗰啲

再夾雜住羅素既奮鬥

最近差兩秒

我無話秦仔唔廢
但係今年架牛其實真係唔係咁快

等食花生

平治唔該食屎喇

睇一次喊一次
跟住ｒｕｓ出Ｔｗｉｔ：Stop watching this shit.

不過嗰下Rus點都要入㗎喇
佢唔入bottas 入 佢就冇冠軍
係估唔到黑平自己柒pit

4
1正常
2換錯肽
3換返啱
4爆肽

咁都燈死rus

wheel to wheel racing 仲係差啲，per 攞白胎過到ocon str 拎住黃都係過唔到

2020年真係cls

老實講呢場主角點都係Russell啦

如果咸爺拍Rus會出事
所以點都8屆破紀錄先換Rus上去

咁係Max火星 唔係架車火星

On9con pod同四萬pod
班crew反應差幾遠

好撚sad

點解唔好意思
做得兒子係咁架啦

打爆左幾多張枱

下場應該都有Russell，咸狗仲未好返

羅素咁 young,點會唔聽話

過公公真係睇到濕晒

公公

睇平治睇到好似睇緊法記

你睇下公公 sc完左之後妹到完場

Netflix we trust.

呢個場唔敢講
直路咁慢

可能佢一早知平治隊crew都係柒

所以先同廢圖咁fd

大家都明

benz要搵返㗎好d車比Russell

Negative 4次

自膠
我想講攞第一

仆街，又係Netflix

仲要每圈-0.4

佢仲有無心情搞笑

十幾個圈兩秒
卓卓有餘啦

法記有無試過7過今日平治

不過羅素今場都幾多經吸
起步，sc restart，vsc，柒pit，追車

重睇番merc嗰pit, 真係7到

聽到想喊

有冇墨西哥live

我想訓覺呀
場車咁夜開，本身已經多話題
結果仲要咁戲劇性，依家點訓得著呀

老實過到，可惜

所以咪搵個世界冠軍補習教師過嚟幫佢補習囉
Checo嘅皇牌始終唔係wheel to wheel係save tire
(兒子用tire而家都真係唔錯)

原來首國歌係咁

最後可以P3返嚟算收貨，sc lock up

Ocon上台都係柒下柒下咁
一啲台型都無

呢次平治既柒應該冇人能及

其實係公公問題，佢獲獲都係柒左落中游就收皮

佢唔入bot 入就會bot冠軍

係咪Lec 退賽D crew 去左Benz到

好彩聽日wfh

有冇link

今季真係近年以嚟最瘋狂嘅一季
但係成績上其實都係咸獨領風騷

宜家真係平伏唔到 訓唔著

Benz簽羅素2022啦
不過到時係唔係火星車／玩唔玩都未知

43圈舊紅算係咁啦

今場就見到太陽神實力
成日話佢怨婦
佢唔係比咁大壓力隊crew
benz 仲柒過拉利呀

以咸嘅地位的確可以唔理

若=舊年德國

睇完平治柒pit
突然覺得平時垃利逼害我圖都唔算害得太過分

冇咗咸 真係好睇好多

想睇toto出黎訪問會講咩

好日都唔柒 一柒就柒全家

Checo喊晒

Checo上到台仲喊緊

今次推得多過monza

今日係聽印度(F2)加墨西哥(F1)國歌

兒子用tire唔錯

第一次聽

咁多首國歌真係支那最柒

喊撚死

因為佢淨係識跟住咸揸

rus 真係黑仔到爆

benz 柒pit 再加爆tyre 既probability 我諗0.01都冇

都要比佢一場中

好撚慘

屌 好撚慘

下年又打回原形
淨係賽道已經無眼睇

根本benz唔應該pit 屎忽痕 火星車舊白都夠後面堆車砌

Checo

咁樣計架咩

無咸都有國歌聽

一季兩次心碎

43圈舊紅喎大佬，150km+ 呀

好L sad

係唔快 之前秦仔過4萬果下都睇到

咁都吹奏到mk

Checo well deserved

time will tell

世界盃班墨西哥球員一定唱到走晒音

屌你老母

Merc 啲pit 柒親都災難級，圾利就經常錯不過冇咁大濟

唯有咁樣安慰佢，求學不是求分數

睇慣左姐

笑垃利7pit, 點知笨屎仲柒...

都係pr 嘢啦
Sorry for him 呀 He did a great job呀
No blame culture win together lose together
我都背得出啦

checo 哭𠹌咗

點解要咁對佢

我始終都覺得係max 太火星唔係秦廢
F2 果年秦係有得同我素wheel to wheel
羅素一上黑平快撚到咁, 秦唔會廢得去邊
e.g. 19 巴西秦過垃利果下靚到

所以我覺得perez 上到rbr 一樣都係好似秦咁慢

關咩事

咁都有得吹奏咸

無啦 舊年德國係咸自己撞出去引起

諗起下場要返威記

3個印度力量車手

佢唔識過車
比佢係前面佢就可以靠部車放人

rus証明左黑平係可以係車堆度跑
係公公垃圾拎住火星車都唔識過人

聽到真係好唔抵 好心痛

首墨西哥國歌同英國國歌唔係好夾

有私人補習老師checo幫佢補習呀嘛

仲要懶型DOUBLE PIT

真 唔明點解佢咁多anti
今日個first stint勁到癲

運氣加實力

垃利柒足一季都唔夠今日黑平一場柒

係喎

點解有國歌聽

第一次為一個車手喊

F1呢幾年有冇好似平治柒到裝錯軚 不過肯玩double stack隊少之有少

致敬大頭？

賓屎一年一次大柒
垃利場場都柒 點比

樂觀d諗，早d遇到哂呢啲都好嘅

佢肯聽先算

Checo 實至名歸啦
今季揸得咁好

垃利嗰種柒都係慢啫
平治呢獲隨時DQ

racing point 係英國車隊

仲要比人周換錯呔，會唔會最後要罰，分都扣到無

唔返呀屌

你睇返保子條白就知冇可能守到尾

真係希望rus可以揸多場

Binotto：原來仲有咁多新招，下次vet你最後一場就知味道

未必 保子後面勁慢

perz ignore ocon

明，明明唔Put都夠贏
都唔知為乜

垃利柒pit係笑話
但平治今次柒pit係完全嘅逼害

仲以為ocon會爆perez樽

上次自己柒
今次pit crew 柒加自己黑仔

又係坐係台度
同上次氣贏左一樣

下次Abu Dhabi 可唔可以畀RUS 玩多場呀話哂Ham 都贏過咁多次啦

粉平好多靚女喎

Vandoorne 會唔會上 話晒佢先係正印 不過Van真心廢

因為你聽慣咗德國加英國

我意思係用最軟嘅胎行一半比賽距離又keep 到pace 嘅話都唔叫唔錯咁點樣先叫唔錯

兒子會唔會已經食哂

有好多原因嘅:
可以係條胎問題
可以係保子手車問題
可以係保子守rus用晒kers/條胎

未接受到我素咁樣無左first win

我成日都捻，double stack pitstop會唔會搞亂晒啲胎

9年來first p1

Racing Point係英國車隊

事實證明

好似食完韓星宜家要返去屌飛機場港女

替工都咁串第時仲想返黎坐正?
隨時贏一場車輸成個career

咪就係咁囉

我知呀
所以咪話佢有個私人補習老師俾佢可以令到佢學到點用tire

如果rus今日贏都可能俾vandoorne玩下
宜家咁就難d

唔該下場羅素繼續坐火星車

george

垃利應該忙緊抄notes
研究柒pit

俾下機會人啦

Rus喊到仆街

George

老豆老婆好膠
前面個後生女就成個gal gadot咁

Russell

per開心到

所以拉利好少double stack
本身已經7開 再double stack真係每人50s pit

後生仔
大把機會

笑死

睇返 RUS 過 BOT 嗰下真係好撚靚
RUS 都算係證明自己

或者到保中招呢

喊曬
希望第時仲有得贏啦

咸狗postive埋下場出唔到畀rus再揸多次火星車please

簡直係食完貓女要食返欣宜
俾我都喊啦屌

佢仲好有禮貌話希望可以有下一次機會再渣
真係唔該你比多次佢渣

結果原來真係會亂鳩哂
所以垃利唔會double pit
明知自己實柒

垃利:" 嘩屌, 原來可以咁樣攪鳩VET架喎
點解我一直都諗唔到"

rus

加油呀 今場咁既情況都拎到分已經好叻仔

好能好睇

Binotto: 好心你班仆街學下人啦，人地幾多玩法，P1 都可以柒pit 到比人dq

點解要咁，半路以為佢得開心到cls⋯⋯

正話恩撚同成事一齊嗌Checo好撚正

好多人笑鳩秦仔
但真心公公仲柒過秦仔好多

Congrats Checo

下個星期唔好彩仲要揸返累死自己果部FW43

toto 會唔會guilty ，俾russell 玩埋下場

保子個brake overheat
重要條白又cooldown 左, 柒就必言

四眼佬表示又學到嘢

今次merc真係柒pit既教科書示範

依家先知原來係3連賽

Rus 似 dnf

唉屌 真係好撚灰架咁樣

係呀 next week 悶撚場

比埋Russell 揸啦下一場

toto唔會
但咸狗可能繼續+++

係，完來係一場夢

以今場黎講係

但overall有用少少

呢幾日咁有自信 跑左大半場都冇事 點知

Benz 柒pit 都搶埋垃利個第一

原來可以咁撚樣撈亂d胎，早講嘛

繼續無分

rus下場冇得揸

唯有希望咸會stay positive

我係ham就下場主動揸威記 做下show

其實rus 一定有point 咩，搞錯左套tyre 唔洗罰咩其實

整個平治群組比機會雲當

50秒復古式換胎+今日災難級

係咪玩開倫敦金 我都贏夠啦 要俾人試吓
你講緊咸美頓喎除非HAM covid +啦
（大機會）

咁就好睇

一陣會唔會連嗰3分都無埋
諗住破處點知係春夢

公公舊胎無得講啦

最想russell 死係佢

場外內兒子絕對唔差

可以玩大啲換錯扮唔知行3圈直接dnf

我係HAM我屌到bottas返威記唔好?

又唔好咁mean

佢比Perez差姐 但係佢手車值一個f1位既 比ocon/魚雷好

dls... 成季嘅錯一次過發生喺Russell 身上

如果Dnf 連 fastest lap 嗰分都會冇埋

紅白黃同無胎

都係唔明rus最尾入去jm9

粉平用Lawrence stroll㗎private jet搵零件

下場有新玩法

我諗佢個心態唔係話今場有得揸火車就會大啲機會贏冠軍，而係benz俾左呢個機會佢，佢又想幫車隊攞好成績
但今日發生嘅野對佢黎講真係一次好寶貴嘅經驗

點解

Puncture

爆胎

瞓了 希望瞓醒係好消息而唔係壞消息被DQ

魚雷既價值唔係在於成績

廢圖今次gg了

屌

toto 係保子個經理人

drs 場

保子退休未
一個二年生即插落嚟
個seat位唔fit
但係排位match到你
正賽爬你頭之後仲可以拉開你
仲有冇面目留喺F1

我個心好撚痛，RUS

是但啦 都last一場

下場直接唔裝胎

vettel wheel to wheel 會spin

本身都cover 返柒pit, 坐二望一
再爆軚果下真係黑仔到

點解？唔係pen 咩

換19叻條舊軟比圖
唔通知佢 等佢被dq先知

sc完之後公公條軚都係17 laps
前面個幾架車都係同佢差唔多

咸最想公公part佢夠廢

屌出年扔返公公落威記啦
比Russel上黎渣 分分鐘Rosberg2.0

聽唔到要box,冇準備

所以如果無漏氣
真係追到墨佬先DQ既話好似仲慘

好彩圖都係玩多一場姐

邊個係我後面

其實rus 真係好撚黑仔 我都有預感唔會咁順利

toto就係鐘意佢夠廢
正如你唔會擺Max + Ham同一隊
一定火星撞地球

公公呢？

Ham一定下場好番就自己揸
佢睇完今場點會冇危機感
第一次揸有咁嘅表現

秦仔可以執包袱未

黑平希望比我素賽多場 (姐係咸遲啲好)
咁樣比pit crew 陷害

1,2變8,9
搵人去問下toto點睇啦

事實證明係咪都係預一停係最好
萬一safety car 就爽
如果唔係都會有on9仔係後面頂住全世界

佢應該同ocon torpedo差唔多俾人屌程度

認同，終於感受到責任重大，加如果柒pit要點handle，呢啲真係喺威記冇可能有，今晚真係show到好撚有料

咁Wingman的確有wingman既好處既

憎佢老豆有錢

想睇咸揸威記

下場係7日後咋喎
咸應該唔係想揸就有得揸？

完全唔想接受採訪 羅素
DOTD 48% 羅素
羅素個TR好多大佬都有沙冧

有父幹自然有人睇唔過眼
佢手車係 F1 唔會無位
跑水分分鐘係一線
但只講表現下年二揀一正常點會係 Perez 走

fucked up

toto: colossal fuck up

都贏左冠軍，咪俾啲娛樂大家睇下囉

係保子 russell 同ocon

不過陰謀論咁睇，又壓到咸價，又畀到下台階best wingman ， 又試到Russell ，話唔定Toto 一早諗好

Mk is still our precious property

Toto公子獻頭比老豆

SKY訪問toto

諗到RUS要返威記揸垃圾車就灰

3圈內換返岩就得

Toto sky sport live
話 fuck up 咗

Live 都爆粗

似Ham八屆後, Rus換Bot
之後名正言順逼走Ham

一圈一個同monza ham 有得比

Lead左大半場諗住拎冠
柒pit完出番黎遇車過車諗住追得番
點知又爆軚
呢一刻，果幾分都唔再重要啦

一圈一個

toto is a good actor

我新手睇左好似三年f1都未見過benz pit stop 柒除左上年ham 落雨
rus 真係黑撚到咁真係無計

pit crew 無陷害我素應該可以快過公公10秒
証明到我素咁快重比咩雲當揸

Toto 直接話 fuckup

無P1P2
加價！

唔會啦Ham 攞埋8th champion應該都唔玩啦下話

未必架 咸星期三要驗武肺仲中唔中

其實再絕d，直頭唔同咸狗續約都得

呢個情況好似係 唔同色
佢而家換錯bottas果set

垃利係冇brake所以唔使pit

好似5圈追5個

痛 心 疾 首

今次仲hurt過四萬monaco

其實成場車最大責任係Benz call pit條友
唔知是咪狼生call
一架已經夠晒狼狽，裙拉褲甩咁樣，轆都換錯
仲要做個double
哪裡來的自信一定可以完美執行

呢個最似

Racist

最尾rus同crew啲對白真係feel到佢好sad

佢咁嘅身份 揸到咁嘅成績 完全收貨 攞埋保達斯個位都仲得

個crew仲不斷同佢講sor同鼓勵佢 佢但心諗我得一次機會揸benz 仲要攞個冠 咁樣比班友sin走左 真係鄧佢慘 最慘就係佢替工 又無得屌返人 唉有啲野真係整定 個天唔比佢攞 點都贏唔到

Btw congrats to PER, 贏完冠都要走 算贏得光光彩彩 比自己10年f1生涯一個交代

Toto: He should have won the race.

Radio failure 喎

咸要連續4日negative 先落得場

最慘係下星期要番去F1.5比人lap

罰錢算啦，個車手無辜㗎

ham同toto 比佢玩多場la

平治就係唔要睇到咁樣

所以話羅素仲有機會

F1.5都好啊
佢果架F1.9黎

Toto confirm 咸狗鬥唔到嘅就係Russell

威記F1.9嚟

TOTO: A star is born

toto講咗咸如果仲係positive russell就繼續頂上

今場既表現都可以證明佢係可以做到一線車手
一開始就靚起步帶開左公公
柒完pit爆完軚佢都力追左好多架車

平治上季都試過Double stack pit stop 好少出錯 係今次RUS係到就咁樣 我覺得係成班戲子做戲

佢地pit係好好既 唔差架
只係幫素換果set又唔睇清楚
連帶公公都無換到
果個時間入面班crew都唔夠時間拎兩套胎出黎
部車就係pit

下一代對住max lec
Russell都應該有機會贏championship

James 啦 ，其實Rus學咗咸唔聽佢支笛 可能就贏咗

所以應該都係公公既問題

唉 心酸

屌，好撚sad

今年片頭用黑平7pit就正

壓鬼咩宜家柒到咁
Ham 其中一個最大價值就係自己有權 plan strategy
可以 overruled pit
見到今次咁嘅 pit 一嘢炒哂 Rus 同公公
宜家直情要考慮洗唔洗加價啦

見佢咁耐都未有第一分又有sc 自炒呢啲有懷疑過佢實力仲有幾多
今場完美表現

雲當： am I joke to you?

睇replay先發現
原來垃利班人啱啱企定定係到睇benz 個pit
有條友仲行埋過去
睇黎真係學到嘢

立即收拾心情接受訪問

咸狗一定好健康

之前double stack係work嘅
只係今鋪柒揀過德國站嗰鑊

訪問
Toto: 如果咸狗未好返, 下場都會係羅素

Bottas: what’s did u say?
Who’s behind me?

下季先好番啦

翻去玩吱吱吱啦

第一下靚起步
兩次SC之後再起步都好好
跌返落15在上翻去有分位

之後double stack 計好曬數好似表演咁
兩車隔到7秒做野
今次要保停仲要未拎好胎出黎
應該係call pit 好遲

vandoorne見到rus揸到咁都無聲出
知道自己唔係果皮

嗰野柒pit個brake著火燒左陣
唔知有冇影響了

羅素個TR Toto and James 都有講嘢同羅素沙冧同比鼓勵佢

係perez太勁姐

當時pit係最好選擇
safety car有時間pit一定pit

Netflix真係明燈嚟

唔係可以點

其實唔算係替工啦，佢都係飲Mecedes奶大
呢兩季都係外借出去
但地位無返咁上下 都好難開聲屌人

但今場連撈亂機會都冇

屌連ocon9都有podium
幾時先到hulk

Toto 之前講明因為 rosberg 當時咁，所以要 avoid 兩個車手真係有得打

係唔係嗰皮難啲比較喎，話晒van 當年都好風光

之前果D有時間準備

羅素應該係而家最想mk繼續stay positive既人

我係咸狗想搶fo就依家出post話not feeling well，比多次機會羅素玩，一定贏哂PR

當年德國站既災難今日重演

啱啱升上嚟 邊敢唔聽話

叫公公休息啦 反正都第2

邊個話起跑果陣唔可以錯

如果Russell 今場贏嘅 都仲會俾佢玩下
依家肯定唔會啦 俾人屌死都似

全世界都想啦

枱:我當時好驚

7幾次pit都仲可以keep住團火得嚟又無因為太心急犯大錯
換轉廢秦一係無曬火一係就心急炒車

Haters唔見哂

又謙虛手車又咁好
我素世界第一

條死仆街點會

替工嚟
坐正就話唔聽你支笛
唔跟order無得揸火星車點算

問題係無時間俾pit crew凖備就double stack

一樣可以換19lec d old soft 比佢

咁都好過比太陽神屌爆

正路係應該換嘅，咸喺到都唔一定唔pit。 事實係RUS 係有Q 同Race pace，唔一定要咸揸

今晚一定訓唔著

Checo: 吓

其實benz call pit係因為有sc pit完出黎都係p1p2
call 呢個pit 冇乜問題
問題係pit crew 柒左

咁又唔得
直接話sad for you.
未來是你的
呢個經驗好寶貴 keep it up etc
下場佢自己渣返贏冠軍

咸狗：只能夠怪你自己唔夠運啦
Rus：咩話我唔夠運？
咸狗：本來你係我好後輩黎既，你要怪就怪威記啦
Rus：咸狗係你暗算我

Rus + Van 咁癲？

同11年紅牛摩納哥Double stack 災難級

羅素比Benz 玩死，硬軚到尾咪得
下站Abu Dhabi George Benz揸多次有冇機？
想睇redemption

brake overheated 到著火
條舊白呔 cool down 哂
咁都關佢事

都啱嘅 不過啲crew連車胎都未擺好就想嚟個double pit stop就真係柒到核爆

可能佢自己都想RUS揸佢架車贏

如果係咁我會俾個like佢

連燈+黑氣石+neflix

佢今場表現真係冇得挑剔

唔可以否認咸撚Radio怨婦還怨婦
好多時候出到來嘅判斷都係啱
當然公公有自己判斷Benz都未必理佢

人哋話曬GP2冠軍，去老麥之後先冇機會發揮，好難講

仲有阿朗素

結果下場係公公pos, ham + rus真考牌

邊有風光過

其實個罰則係咩？

你都傻嘅
我地秦仔最叻就係尾位追上黎
跟著打飛機話過左幾多架車
(但都係得p8 9 10)

Lawrence Stroll: This win is on merit not by luck

所以公公先有得生存

德國嗰次又係有netflix

SKY訪問老豆勞倫斯

追到第二個時無啦啦聽到left rare puncture
幾希望係自己聽錯

成日睇reddit 話平治double stacking 會唔會將咸狗拆出嚟嗰條即時換比公公

估唔到今晚真係有類似戲碼

屌，好撚傷心

今場起碼過左十幾次車
真係睇到即刻迷rus

你睇左？
好爆笑

點解係關班細嘅事 唔係大嗰個要玩Double stack柒？

屌 吱吱吱笑撚死

有Netflix = GG

又關阿朗素咩事？
黑氣石？
黑撚到ocon都上埋podium喎

岩啦 分返舊豬肉獎
可以打下飛機

好撚 sad

都唔知係唔係收買咗benz pit crew

食屎la佢

臨尾個幾圈

喊住黎揸都過到車

冇超過 3 laps 唔洗罰

希望佢唔好氣餒，有啲人起局都唔一定咁順風順水
即使佢自己都覺得機會黎到當然想爭取

Hulk 冇podium神話延續

首先你要喺最後

起車都已經喊到豬頭

其實一開始羅素話no power 係咪已經注定今場結果會搞到咁

之前有吓no power已經嚇一嚇

其實係，根本啲胎大大隻字寫VB ，點解攞得出㗎，仲要四邊都盲哂

仲要慢動作

食咗懵仔藥

Redemption 唔係咁用架 羅素洗咩救贖
班策略師、Pit crew 先要贖罪
19 Double stack 整個1.9s pit先啦

好彩 pit crew 換 left front 嗰個突然醒覺
監生剎停
如果唔係公公又要入多次 pit

老豆個p講到明checo deserve red bull seat

入得pit多終遇虎

有咩後生係你唔反架

冇blm vegan 環保 左膠光環 不了

希望佢之後真係有得揸平治/平治仲係贏到車

不嬲都話黑箭唔可以係啲車後面 會死

連登反左成季ham同benz 點知報左落羅素到

老豆：我憑實力（$$$）買返黎架

但羅素冇事喎
仲好撚堅

睇之前訓唔著 睇完仲加訓唔著

廢老係咁，睇唔起啲後生

咸狗會咁就咁係咸狗啦

希望下星期真係rus 公公 max
唔好再比隻19叻搞事 仲要係好無意義

下站如果仲係russell揸平治
可唔可以帶埋williams班pit crew
williams嘅pit crew真係世界第一

咸狗一定出返黎鬥
個人榮譽行先 公關野除左blm之外就不了

double stack 係慢少少但都唔係柒成咁
柒成咁點都係pit crew大責任多d

但rus pit stop個位都誤差左

祝佢隻食屎狗下年比廢圖打到爆炸

之前孖甜都有講過咪亂玩double stacking，真係得red bull先做到咁滴水不漏

Toto 話因為 radio failure 聽唔到要換，臨急臨忙搞到亂晒

屌佢老母隊走咗Max個冠軍

我唔知大意定有心
但點解到第二set先知
第一set佢塞落去果震都見到掛？
同埋果次羅素個pit都係柒柒地
夠時間睇架喎應該

唔搞事就唔係19lec啦

秦仔

Setting 唔熟啫

仲比rus 揸多場跟手比benz 再壓多幾百萬咩

Lawerence = dad
Lance = son

認真想睇 RUS+W11 同 MAX 鬥

口術

上有checo
下有角田

今次秦仔要返吱吱吱了

角色設定要講依D 唔係炒得

頭先sky 訪問話 fuckup

最大果啲同開曬咪同佢講sorry

一開始 rus: tyres are fine

屌開頭仲以為聽錯係公公

最撚癲係因為pit出事 而個pit就係因為有sc所以benz決定pit 而架sc正正係因為自己個替工渣住自己架車炒撚咗 有時啲野真係整定

所以有啲野真係整定
又會咁岩radio failure

咁又唔係 佢應該用緊老mk堂軚
真係未必熟

打老闆

本身就係想睇Max vs RUS
19叻屌佢老母

唯有望公公都 positive 埋

係咪4條軚都有寫名？

如果係既話姐係所有crew都盲左

Sky 一開始話係公公

食屎狗個仔

Race result

Horner話做後備

儲左成季反ham力終於應驗

Checo: I already have options to come back next season

係呀 啲胎有寫名架 所以話班人突然食咗懵仔藥

所以成班都未瞓醒
Call 得太遲準備唔切啩
Strategy 唔可以話錯
FC 出嗰個位正路都 pit
但 Ham 見到咁遲 call pit 真係隨時 DLLM 唔去等多圈先
然後怨婦 mode on

威記f1都係玩票心態，自自然然冇壓力

咸部車 特別啲 次次都係死公公
今年鹹都試過追追追

行ocon條舊路

Twitter 有討論緊會唔會有機會係dq

Btw當連blockon都上到台，出年頭哥黎到真係一定要交到貨

而家sky 做緊russell 訪問

不過而家係我嘅

吹都話radio failure
實際原因佢哋自己至知
唔通兜口兜面屌crew咩

咁你咁講16 Monaco 列卡度都係俾班pit crew 玩死，最後18 年咪成功redeem "redemption"
我意思係希望Georgr可以Abu Dhabi 衝番個第一

咁好大鑊
Benz直頭要退賽

有時覺得咸啲怨婦 mode唔係完全無理由

跟住Martin oh no....

如果我素真係要落返去揸威記
希望佢可以幫威記攞返一分都好

不過講起 威記都有份搞到佢冇冠 嗰下撞

見都見到啦，成條胎碌走左

rus過車快狠準

好似係話下年應該都冇 不過ready for 2022

希望咸成人之美，反正都夠分，
不如詐多陣病比羅素好好玩下，

我覺得入係正常
不過我覺得老mk會同bono講定先
但係 無如果
整定

去到衣個時候羅素有冇分其實都唔太重要啦 唔通有分會開心番咩

佢同Vet 鬥

如果係russell落場同ham鬥

Red bull 隊 pit crew 火星級

1.5 pit stop 嗰啲

我極度懷疑佢今場根本係詐病

直接駛入williams pit算

下年休息?

你估再多次ininininin咩

佢gp2 果年得serotkin palmer alexander rossi
全部都唔見得係咩明日之星

我理解係

benz 1,2lead緊其實冇必要一定入pit 兩個套白胎先跑左10幾個圈 仲要係火星車

入得pit就代表有機犯錯 take risk

真，兩架車都證明到真係好有料到，唔係虛火黎

仲要係 Rus 自己威記架車撞

今日秦仔pit stop 好似又2.0s

起碼都叫斷左個36場冇分紀錄先

都唔撚知換黎做乜

咁又有幾多個F1 debut 就攞到分

個個都安慰Russell
好慘

俾佢300km換軚都無L用嫁啦

可能無分呢

拎多幾日假屌下Angela咪算 比d細玩下

重要九成因為佢炒啲debris 搞到爆胎

aws

take左一個冇必要risk

深夜西車果然有驚喜
Checo P1
on9con符碌P2
Benz神級pit stop
泰仔faster but not raceable
Btw，夏菲特個record又再一次hold住咗

how did you know that?

其實呢個record 唔重要啦
今日完全證明自己有架正常嘅車嘅
一定會有分

咪係，返正唔洗do都有錢收，屌下閪算啦

真
都叫証明左自己

為左免費tyre?

Test 都有得詐？

同埋條友咁好勝地， 如果要點答
lll

即刻灰咗

唯一一個安慰嘅位係Checo 個冠雖然係有運氣成份
但係今日上到頒獎台係Well deserved
P18 -> P1

仲有19叻搞串個場

真係好有料，養胎/overtake都起碼高公公一班，公公未柒pit前都好多mistake

佢隻 意思就係講佢個仔

都係 但係唔算benefit到好多 同埋火星車同地球車鬥用條舊少少胎都夠

絕對係well deserved
兒子手車同佢真係有一段距離

咩係吱吱吱

你睇公公就知唔換呔個risk仲大
唔double stack都起碼要換一個

Formula E

撞撚到仆街 維修都好 不過我係講緊佢隻狗
狗=兒子

加埋威記搞串party，成場賽事嘅混亂就係由佢哋開始

Formula e
Electric car ggggg

已經分唔到係公公太廢定Russell 太勁

睇完車，依家書又唔想温，瞓又瞓唔著，我屌

大家都係englishman 鬆一鬆章都得掛

佢去到今日都有症狀啊，應該唔需要詐病

Formula E
因為個engine 吱吱聲

太子搞blockon 搞勁耐，佩雷斯一野就過左，真係好堅

同MotoGP一樣 冇咗最勁嗰個就亂到七彩

太陽神果然係太陽神

老任大亂鬥

公公似係換胎個 error影響+佢手車廢？

同埋唔pit有返clean air應該keep胎易d

印度力量完夢
幫Fisi 做咗佢09年做唔到嘅嘢

真係訓唔撚著

仲有多得benz 今日咁柒

係 但佢咁嘅身份 揸到咁好 得一次機會 但比人夾硬整走左 仲要無運 真係睇到聽到都覺得慘
其實佢人又好 又靚仔 點解要咁做....

MM93 睇個勢開季都唔知返唔返到來
應該成日操爆自己操到又傷

屌，準備第9個post

換咗兩次先係咁
唔換係頭位條軚同checo差唔多重要食clean air

唯一唔同係，RC213V原來真係得一個人揸到，W11就⋯⋯⋯⋯

同埋今年證實咗Yamaha真係戇撚鳩

佢有傷口感染，之前太痴線，想即刻出番點知仲傷左

喺我眼中其實個吓對benz嚟講
以佢哋嘅實力去maximize嗰優勢絕對喺正確
不過真喺咁啱失手 無人估到
點都好rus ho ball

或者Benz自信過高，呢啲咁大嘅失誤連垃利都冇佢咁差
只要一個細節位做錯後果好嚴重

完美模擬到飛機最危險嘅時候，
就係起飛同降落，
火星車咁都可以俾平治玩死嘅，
得入pit呢個機會。

頭半諗住乜事都無rus 巡遊完場，點知下半嚟料

咁夜都仲咁多人，睇黎大家比Benz hurt得好深

不過RUS下一圈再要入pit 應該唔使DQ

其實公公條白軚先跑得17個圈
checo ocon 都應該係差唔多

公公似個break問題多d ? 換軚個陣著哂火
如果唔係break問題 咁就係公公廢

仲以為咁夜冇人
今日仲旺過平時正賽

連個啲咩正賽得半個post 都燈
大家可唔可以同我講聲 你會好窮

相信係唔少人第一次撐銀箭

夜車有夜車嘅精采

今場太精彩

最嬲係咩
係ocon條撚屌有p2
有無天理呀

其實平治班仆街有冇同保子講sorry

無咸喺度係旺啲

靠公公喎 唔續太陽神喎
笑死我

個個諗住睇RUS

駁唔到
條友碌下碌下上左p2

紅牛冠軍好嘢 Benz場場柒

一日咸狗繼續 公公個位都穩到仆街

夜車有時係幾好睇 上年巴西站又係

唔續咸狗都唔係靠公公啦

係靠個新車手

唔止保子 仲有rus
個first win就咁冇左

唔係rus 揸benz 我一早就瞓咗啦

今場係好精彩但真係好失落

double pit後車等果下都應該係原因，
BOT等咗三秒加之後終於意識到換錯左再換過，
無生風入brake降溫梗會著火。

一切又要去Riccardo 入得太慢俾魚雷擋住
之後戰術性要BlOCk On push 兒子

題外話呢三年benz每季都總有一場柒鋪大嘅 2020咁啱就喺今場 rus真喺

呢埸冇rus邊有人睇

公公繼續做公公
鹹個位大把車手有資格坐

Post race radio

公公條白呔 cool down 哂啦
Warm up 得黎呢個場爭兩三秒都夠大鑊

而家就係睇到班友猛咁同Rus say sorry唔知有無理過公公

話姐之後快圈喎

啱吖，鬼睇你無壓力跑圈咩on9，
咁玩新秀法真係fuck都有火。

不過今次Max 又係唔好彩，最大機會贏，泰仔就顯示咗喺重要時刻做唔到嘢，唔可以補位上Podium

Leclerc下場罰3格

Rus: Wish Lewis A speedy recovery 呢句收返

保子失到落呢個位
車隊責任大啲

無啦啦食左個廿秒stop and go

Benz我屌你老母

公公係toto隻狗黎啫

要啦 佢咁樣阻Max

Sensor 問題 Martin有講過下 之後應該好.返

Rus瞓唔著啊屌你老母Benz

唔止廿秒

抵啦

真係屌你老母Benz 意難平

佢份糧包埋呢D柒野啦
平時比佢拎咁多著數

Croft 話應該好大機會rus dsq
同埋叻下場罰3格

感覺上同德國站差唔多

認真，佢呢場又冇乜狗屎野嘅

公公真係廢

Karma: 3 grid place penalty for 19lec

都係冇分

分都冇埋屌你老母benz

抵死

叻下場罰三格

no point streak continues

RUS臨尾真係著晒火 有料

原因係用多咗套胎

公公有咁多機會揸呢部火星車贏車 但rus 隨時得一次機會

但確實benz 送左走佢個podium

Rus lockdown嗰陣時成日贏Virtual F1已經知料到

咁gas贏果場都係啦
ham都係比人水左入pit先輸

virtual都有得吹奏

唔係咸迷，但今年咸狗都做過
係咪佢架車仲有Party Mode

過多2年就到Rus

多咗
你話佢贏f2 總冠所以有料都話

alb 直頭virtual gp champion 啦

得ham同rus做到公公真係.....

咁講，virtual F1 同揸車係兩回事，但睇得出佢識用腦加勤力

咁事實玩Sim勁係真係有料喎揸住架Williams雖然唔知其他人出幾成力
F2叻叻都拎過

咸狗現役最強車手之一 佢做到好正路
Russell冇證明過自己 佢做到係有d surprise

Driver pit stops

Tyres record

已經唔想串

我咁睇 佢相對其他新世代 相對係冷靜派 賽場性格似咸好一面

平時sky 呢條精華片好似冇background music 㗎喎
今日搞乜

F1 game 唔係sim 係arcade誇張啲講姐係玩need for speed快唔代表落場快

又有3色雪糕

佢地打機個setting 係所有車一樣快
Williams冇特別慢

其實睇落平治真係戇鳩到死
白短到咁 SC玩乜鳩
屌你

拎NOS比

呢句好真
最後5個圈好有ham係monza嘅味道 爆返上攞分位

柒pit之後都有一圈過一車

我覺得佢係有咸優點

下個世代好睇了
Rus vs 19Max vs 19叻

咪話誇張啲囉不過f1 尤其2019 真係唔係好得，iracing 好啲

公公揸住同一部車就喺人哋後邊妹妺妺

如果rus最後dsq 咁佢爆胎又好似無咁sad

要講嘅話 仲要少咗咸嘅缺點你懂的

個graphic 有啲誤導，bot 第三套胎其實即係第二套胎，只係因為佢入咗pit 就當咗佢係舊胎咁標。但stint 2 同3 都係用緊同一set 胎

原來今站netflix唔係專影merc

Rus mentality 幾好
Post race interview 又冇屌9pit crew

黑色係咁

其實初出道咸都算好嘅，希望RUS之後唔會好似咸咁樣柒性格

醒目仔嚟嘅，鏡頭前屌完一定冇得長揸Merc 忍下口，事後私底下咪算囉

印象中咸嘅生涯冇乜點真係打過逆境波 唔多唔少有影響?
不過rus先第二年 冇得比較

未上位
邊到俾佢發火

人要知道自己企咩位置
做返自己可能仲好呢

不過講真，有少少驚佢好似hulk 咁黑，到時merc 唔敢用佢

成個career 都有靚車揸
有邊個車手好運得過佢

不過佢自己都係好有實力 第一季對住新人殺手alonso都完全冇輸蝕

珍
最多同trainer講返 發洩吓

初出道先乞人憎

唔好啦
我要+++++++++++++
明嘅就明

Netflix 呢一場講russell既話應該幫佢搵到唔少fans

睇返benz兩個套白胎都唔係舊好多 點解要pit咁on9

成個職業生涯淨係輸過Alonso Button⋯ 16年Record上都係贏Rosberg 其餘都係屌打隊友

淨係呢到連登都排緊隊填form入迷rus黨

我驚佢以後無架夠料贏嘅車揸咋
木星車呢d可遇不可求

我交左form啦 巴打你呢？

佢第一年冇記錯係和Alonso

每個年代都會有佢嘅火星車
就睇佢點造化啦

如果下年留williams
咁就要睇2022細改之後 睇吓merc keep唔keep到火星

take埋啲無L謂既risk
仲要係double stack
爭啲以為係爭緊constructor第三名果啲
為左博多果少少分

就算後面d車追到咪叫公公做wingmam頂下lu Russell前面clean air好快帶甩

影邊隊

其實同威狗之前係silverstone講嘅一樣 贏到無嘢好贏 唯有超越自己
掉返轉頭講 呢一刻benz衰咗其實對成個車隊都冇影響

反正constructors champ已攞*

係咪要開9？

叻已成新grosjean

今季已經隊走過vet, stroll, Perez

想唔反叻都唔得

唔係入pit柒咗自炒，2007已經贏咗alonso，贏埋wdc，今年已經8th

佢成日比人叫入pit都唔入應該就係呢個原因

今日多咗個Russell會記住呢樣野

仲有郁d就話tyres are gone都係呢站

咁又唔係咁講
佢今個weekend race pace係最top嗰一兩個

George今年嘅遭遇...真係好2020

趁後生食下啲閪嘢都係好事嚟
辛斯就係一個好例子

下年要去垃利

繼續食

what a mental guy.

gro: what a mental guy

lec:

what the hell is dis! what the hell! honestly afjwjddjebsoqpsndldjvdnsodjwnfkdowosjndpdjdjdkcjdnfjdk of course I won't do anything stupid But I just want to say fissiejcksbidifisjfejoffjekffjsofjxkdd yup I am keeping my head down I wont do anything stupid for the team but fjsjcisskfosocdpckndkgforofkeoggod

我屌

法拉利既然係中游車隊？

下面仲有哈屎同威記
差唔多啦

russell冇事 淨係罰平治20000歐

散紙

賣返部c200都返咗黎

Punishing the team without punishing the driver

Benz 行 double 係全行入面最純熟個隊
其實尋日都冇問題，只係左前條友好醒目咁發現 bottas 既 tyre 其實係 russell 先變到出事啫

留意 russell 停車 position

你睇下 bottas 尾段可以 drop 成點就明點解要入
佢地後面個班係 Lat 壞車個 VSC 全部入晒
仲有當時佢地係 lead 成個 pitstop
點計條數都一定要入換 medium

訓左無睇，結果仲爆過Kimi贏車果次
Choco好波！

哇，個賽果

燈到on9con都上pod

完全訓唔著. I'm really gutted.

RUS

但係頭2車都係1 stop
PER個first stop唔計啦

Toto我屌你老母呀

Explaining the pit-box confusion, Wolff told Sky Sports F1: "One of the tyre crews didn't hear the call.

"We had a radio failure in the garage and when the car came in they didn't know that we had to change the tyres, or the wrong tyres, and this is why we exited with the wrong set of tyres."

覺得似PR說話，好似唔多合理？

Despite the problems, Wolff defended the decision to pit both their cars in the first place.

"It was safety stop," stressed the Austrian.

"We were fine on the hard [tyre], we could have stayed out, but we had the gap and then you do these things. You can question that, but I think it's absolutely the right call."

其實都算認左個pit唔一定要咁call?

Rus bb

都話左睇住條pirelli 垃圾胎

Toto或成今場F1最大贏家

點解公公SC果陣冇換黃胎反而換咗條舊白？
係咪就係安咗上Rus到？

公公d tyres 裝左係Rus到

係四個碌都裝錯哂定點？
雖然點都應該要Re-pit

瞓左無睇 場車值唔值得睇翻

Where is the tyre 又係經典柒
食到埋口，吞緊都要吐返出嚟

你有一個 free pitstop gap
穩陣計冇可能唔入
Perez 係堅，但 ocon 之後已經俾後面堆 medium 咬到兩秒
唔可以話佢入pit 程序出錯而否定入pit 呢個決定

中間開始睇啦，係睇平治點柒法姐
以往點柒都有咸/保/Roseberg是但一個Carry
今次係極低級錯誤搞到兩個車手冇咗1-2

對羅素嚟講咪係
對公公/平治嚟講攞分站今場唔得咪下場嚟過

成 set 錯晒
左前個人睇到 tyre 上個號碼錯
Tyre 壁有車號碼，有時印埋名

其實見有d隊寫名或號碼寫到好大隻，唔知係唔係平治有咁做

有
平時有大紅字 LH 咁
尋晚唔知

一個退左休，一個武肺緊，全team無哂重心,平時都係咸撚自己決定策略

原來係咸 carry Benz 平時
Benz 得部車快，其他都柒
個 pit 真係嚇撚死人，幼稚園級犯錯

Russell 真係慘撚到

我冇否定
只係話馬後炮睇原來唔pit好過pit
正常都係pit嘅，正如今年Silverstone，MAX為左一分fastest lap pit而冇左個冠軍，但正常唔會唔lam呢一分
但係做double stack啱唔啱呢？就值得商榷

琴晚唔記得屌下支摩納哥魚雷

若不是咸神 笨屎只是midfield

睇on9 lec第一圈自爆
之後50圈開始睇返

佢地自己拎黎急
Bottas 27秒停出黎 P4
Rus 兩個 pit 出黎仲 P5
明明大把空間，但拎錯軚廿年未見過，冇計

下一場只係罰三格

唔洗廢話， 今場MVP得主

NETFLIX

下年可唔可以多跟跟BENZ
燈死BENZ成場車忽然好好睇

今場好似係2011年加拿大後
有車手由最尾追上去第一

有罰算好, 話哂今年第三定第四次

唔入嘅話 兩架平治clean air
條軚未必咁快跌

佢入唔入其實都得
不過原來入得咁急 真係唔入好過

心痛到而家

Rus

尋晚都睇到想打爆個mon 不過去好果邊諗，Rus已經證明左自己。應該好快正式入隊

邊個黎

well deserved

最後爆呔之前都仲係馮車過車

咸狗唔收山 點到佢入